［徵求意見］同男友一齊左3個幾月佢要我同佢結婚

事情係咁的，我同佢相距8年，今年我20佢28。
讀year2 AD nursing，未來想做護士。
當然，上唔上得翻大學/東華都成為一個疑問。
仲有4年先讀完，當我讀完都23歲。

佢話，佢年紀已經唔細，想係30歲前結婚，而佢屋企人亦會係佢不久嘅將來，向佢催婚；即係要係我讀緊year3/4個陣同佢結婚 (讀緊書結婚我亦覺得有點難度）。如果要佢等我讀完書先結，佢已經32歲。而且，拍拖嘅呢條路，好可能因為小小嘅事情，話分手就分手，然後佢已經冇退路。所以佢叫我諗清楚....（我X你老母，咁點解你溝我個陣，自己唔諗清楚先啊）

更重要嘅係，佢唔係香港人，佢係內地的。即係要我入鄉隨俗，嫁去佢屋企。當然我屋企人對我好大期待，希望我讀完書做野，供養佢地，每個月萬幾左右。我相信，我嘅父母，完全估計唔到我會係讀緊書個陣結婚，而我亦無膽講出口。

拍拖以結婚為目標，我唔係話唔認同，但係為結婚而拍拖，我未必完全苟同。我甚至開始質疑，佢究竟係唔係真係愛我，抑或佢由頭到尾，溝我就係單純為左結婚。

另外，最大嘅心理問題，係我唔捨得分開。當佢咁樣同我講完，我壓力真係好大，當我從未面對過如此問題嘅時候，我實在好難比一個確實嘅答覆。始終，我拍拖嘅經驗唔多，但我確實好愛佢，我未試過咁愛一個人。

女人二十，一支花。可能有人講，妳真係愛佢嘅話，又點會介意放棄手頭上嘅所謂夢想而同佢結婚。但係我認為，女人一定要自己獨立，自己有份技能係身，經濟獨立，第日變做老姑婆都唔洗擔心要乞食，我真係想做護士。若然，結婚後，我冇得留係香港做護士，而要係大陸生活，並搵唔到適當嘅人工，我未必真係完全適應。

亦可能有人會講，先得個二十幾歲，大把世界大把選擇啦。但你真係肯定你會搵到一個岩你嘅人？宜家呢個情況，可能係我愛得太深，甚至可能因為咁而影響到自己嘅諗法，我始終唔會捨得同佢分開，我真係唔敢想像同佢分開之後嘅生活係會點。當你太愛一個人，有好多野真係唔會諗得到咁開。或者直至有一個人，能夠完全開解到你，咁樣先至可能慢慢放得開。

比人傷過，真係唔敢再有下一次。
唔知各位旁聽嘅絲打巴打，你地又有咩睇法。

Sorry for 1999
Sorry for 咁L長

樓主未玩夠
完

on撚99廿歲走去嫁條大陸狗

三個月就想結婚

too long no read

大陸人，三個月，on 9

佢想要你張身份證咋
仲要內地人，隨時離婚都分唔到身家

支那狗

結左，課完金你咪又係會去玩
好嫁唔嫁，嫁窮鬼大陸狗，人地貪你香港身份同份糧
愛？佢係大陸條女就真愛啦

佢有錢有家底有cancer就去

嫁比蝗

3年就可以諗諗
3個月就算數啦

為左一個識左3個月既人
放棄自己夢想、屋企人既企望
最重要係放棄埋自己

你今日唔後悔，將來有咩唔開心你一定會好後悔

睇完第一句，好簡單已想問，佢唔細想結婚，但你呢? 你先20歲，你想唔想結先?
唔可以單方面因為佢夠年齡就要結囉，除非你都想

點解次次都係女人要 做妥協個個

嫁過去又話佢年紀大要早啲生仔你又要幫人生返十幾廿個

你條件好差？

結還結,死都唔好申請佢來港呀下.有乜好野衰野你自己受晒.唔好累到全港人.

係呢到問有春用咩
未又係雞

cls 3個月 咩人都未睇清

傻的嗎，三個月就結婚
三年後你諗返起今日就知自己幾on9

如果我係你就會即刻講分手
廿歲人 一份工都未打過
離鄉別井嫁去大陸 實有排你受

先唔講你了唔了解男朋友 你嫁上去一個朋友都無 乜人都唔識 俾人蝦都無人幫到你

衰d講句 佢扣起你家用同身份証
你已經番唔到香港 俾人賣豬仔

正常有腦既都唔會向個學生妹求婚啦

除左你講嗰啲
你都應該擔心佢係咪想謀張香港ID、假結婚分身家嗰啲...
因為同一個人一齊要啲時間先睇到佢真心
真係想結婚唔應該以幾多歲為最大前題
所以你嘅顧慮都係正確嘅

睇定d先啦 3個月太快

大陸人
屌你呀

屌 岩啊

比支那人屌過唔好同下一任講

好彩未比佢屌過姐

襯早抽身

身邊都有D女仔去單拖旅遊以為幾浪漫

支那有好男人, 但難過中六合彩

加上你有理想 ( 好多讀nursing都係為錢)

快手斬啦絲打唔好心軟

其實點解你會同佢一齊

內咩地
蝗就蝗啦
樓主正宗比狗屌
咪Q送張身分證比個大陸仔添啊

一開始大家都係相同興趣
其實講真 大家都係睇樣

賣你落火坑

你而家唔分手, 遲D佢見你一畢業3萬幾有福利

佢就想搬埋黎嫁啦

嫁個支那人成個醫院都睇你唔起之餘點面對親戚

支那男人打女人
搵個香港男人比你打好過

2 個都幾好樣?
2 個都唔好樣?
你識左佢幾耐?

Agger
就算佢跟你喺香港生活都可以話唔做得黑工要你養，娶你印印腳等你養唔好？佢仲可以話唔適應香港生活然後兩邊走，用你d錢喺大陸金屋藏嬌都仲得

及早抽身

1. 佢有冇錢？
2. 你同佢結婚後，佢搬到香港住？定係你搬到大陸住？
3. 你屋企同佢屋企比較，邊一方較有錢？(唔好怪我現實，因為對方係大6人)
4. 有冇傾過結婚後會唔會生小朋友？你仲好後生。
5. 咁早就結婚，你肯定自己唔會後悔？

嫁比大陸狗就算撚數

睇到大陸人...此po 已完

抽身睇落幾好
但試問一個入曬個心入去嘅人
應該用咩方法抽身 而唔太傷自己心

屋企人催婚
而家廿一世紀 呢個算係咩理由
催條命咩催
唔好催d親戚快d死？

根本唔需要考慮太多
你覺得唔想結就唔需要結

搵個興趣 睇下書 學下樂器

真係有咁簡單就好了

你同人一齊左三個月 可能熱戀期都未過
緊係話愛到要生要死㗎啦
但係而家人哋話要同你結婚
你都仲要諗左諗右 唔知係咪同佢過人世
咁你愛極都有限啫

拍3個月就話結婚 真係有咁簡單就好了

‎試着說：「大陸仔」不要說：「內地人」

嘩
送個西比人屌
再送身份證
你食懵左？

結左會對你好大影響 除非你有兩層樓係手 如果唔係 人生流流長唔洗咁快決定

屌你老母
香港咁撚多靚仔
你揀個支那狗？
佢好撚有錢？仲要28歲 你得20
好撚急住搵人埋單咩？
賣港賊

開始時都扮下斯文 應該係叫大陸佬

拍3個月就叫你結婚
你仲要咁撚後生 男人28都唔算好老
大把30中先結婚 仲有氣有力
自己諗下點解啦

你起呢度讀nursing
翻大陸點做
就算起個邊做得翻護士
都唔同啦 無論係職場 文化 定人工
同埋咁你屋企人點
絕對唔贊成為左另一半放棄夢想 家人

我女友廿一，成日催我結婚，我三十一

結論：睇下你有幾鍾意

白痴, 甚至唔係個男人想同你結婚, 而係佢家人想佢求其娶個人就算
你俾一班自己未見過既人控制自己命運, 仲要上黎問, 可唔可能更on9呀?

btw我已經無講過你地拍得三個月, 連一年四季都未經歷過,
我更加未講佢係大陸人, 你唔知佢家鄉有咩習俗嫁過去會點.

咁都要問, 傻撚左?

為左想早結婚同埋屋企比壓力而結婚
你估過多幾年會點

on9妹
有香港人唔做要做大陸人

‎試着說：「中國人」不要說：「大陸人」
而家有親？

其實要兩個唔同既人係埋一齊再建立一個家庭，要既係互相遷就同體諒，咁先可以長久，畢竟大家各自生活係不同地方……

兩口子，將來既野要好好商量……你講到好愛佢，可能你會為左佢願意放棄香港既野跟佢番大陸，我曾經好似你咁有個外國女朋友，一齊左2至3個月就大想頭咁帶佢黎香港生活/跟佢去佢度生活……但根本腦筍都未生埋……

先唔講一齊左3個月，蜜月期未過……你工作都未做過，為左一段剛開始既感情而放棄香港既親朋工作回憶? 愛……唔係單方面付出，既然係愛既話，你識體諒佢，佢亦應該識尊重你，講既係將來既生活……

佢係大陸人，如果你同佢講將來既問題，比如係係香港工作，佢反應強烈既話……點解要咁專制?咁中男人? 蜜月期未過，好好諗清楚啦……

千祈唔好結，佢貪你青春肉體 身分證 同份糧炸，醒下，現實閃婚唔會有好下場，何況你咁後生，機會多的是

樓豬根本無腦

岩

得嗰三個月 早走早著啦
好多人一齊幾年都未完全睇清一個人 你重要3個月

重要咁大個人重乜柒聽屋企人講 又要返大陸 on99
到時要做豬乸幫人係咁生仔又要照顧成家都似

我都覺 點解我咁撚蠢

你得個20歲 仲有大撚把選擇呀
唔好咁睇唔開嫁條支那狗 斷送自己一生

想cool死你

讀上nursing 都唔洗靠男人啦
係未玩夠就咪鬼嫁
仲要嫁比蝗 實後悔

醒一招絕招畀你 ，叫嗰支那人買層香港樓落你個名先。 佢肯先再諗

樓主假膠

佢屋企想搵生仔機器咋
而且你係港閪 生到係肚爛都似
女女女女女 追到有仔為止

Ok喎

佢內地邊度先

假膠味濃

冇錢咪撚結

千祈唔好呀！
而家就話好鐘意咋，第時嫁咗過去
好多令你唔滿意嘅野出現，就會蓋過曬你對佢嘅愛
慢慢就會開始後悔
唔好到一發不可收拾先醒覺呀
長痛不如短痛
個男仔除非富二代好多錢比你做少奶
如果唔係，你一個女仔返大陸生活一定係慘
佢d屋企人咁早迫婚，思想一定守舊啦
到時恰尻死你唔好喊呀
快d襯早分手

睇到大陸人 就無睇落去
屌你老母樓主 嫁個大陸狗
負皮上一頁

1) 大陸人
2) 相差8年
3) 一齊3個月
4) 連咩叫愛都未知
5) 要番大陸生活
6) 書都未讀完

仲要問?

大陸佬 小心俾人呃呀你

一句講晒 文化唔同就不了
人地叫得你嫁過去
即係expect係嫁去做佢地工人、三年要抱兩
你根本唔洗旨意出去做野
唔會有人生，算鳩數啦

當然返中國啦 迎接新機遇
用你「專業」既護理知識 開拓大灣區
香港唔啱你
仲猶豫 機會唔等人呀 屌你老母

唔好結
畢業之後嫁比我

樓主咪傻

如果你選擇結 你肯定會後悔
大陸人既手段係高你幾班
你要諗幾個問題
1.首先點解28就要催婚？關你咩事要你廿歲妹妹仔要咁急嫁比佢先 你估而家買傢私電器咩 講緊成世阿
2.你未讀完書 點解要恰你一個腦荀未生埋既妹妹仔？ 因為睇中你張身分證 同你未來份糧囉 未畢業就同你講定將來要比皮幾野佢？ 痴撚線
有都比你自己父母做家用喇 供書教學咁多年 養到你咁大個女 同埋一定唔會害你先

你嫁左的話 一定馬上搞大你個肚梆死你 到時你一個養全家 你老竇老母又唔認你 你咁就一世架喇
趁而家走人回頭喇 搵個正正經經香港男仔
錫你既 大有人在喇妹妹

第一眼睇到大陸狗已經唔洗睇

樓主心入面都有答案啦，係怕痛去做者，加油。

認真咁答你都係唔好結
上得黎問 其實你都心裡有數

為自己將來打算啦
現今既社會女性要生存
根本唔洗靠男人 婚後男女經濟獨立更好

安安份份讀埋佢先

當你生仔機器炸

Sorry睇錯小小野 係你父母要求比皮幾野
Nurse比皮幾 其實都仲好輕鬆 亦都好應該比
你要計你30歲都可能已經過3皮 就算自己搵自己洗都好爽 女人過30歲先嫁大有人在喇
點都好過嫁翻上大陸做人生仔機器+睇人面色做人
係大陸正宗死咗都唔知咩事 係香港你仲係父母既寶貝女 自己諗下喇 希望你會有個好既決定

嫩草正呀
屌你有冇諗過我呢d香港仔想食都冇得食
絲打你竟然俾大陸佬屌
冇陰公呀

睇第二句load 左陣
第一次聽人講AD

認真樓主有冇tg
有類似情況想傾下

嫁大陸人 包你屋企人即刻同你脫離關係。先得二十歲，拍得三個月，可以愛得幾深呀？你可以嫁，但好快會離婚

睇到內地即刻停
內佢老母地啦
蝗蟲都啱

好嫁唔嫁走去嫁俾隻狗

有啊

支那都可以有好人（雖然個人覺得99%係on9），但3個幾月一定未了解透一個人，我投唔結。

而且，拍拖嘅呢條路，好可能因為小小嘅事情，話分手就分手，然後佢已經冇退路。所以佢叫我諗清楚....

大陸狗真係諗法真係on 9 啲， 結左婚咪又係離。
以為仲係農村，女人嫁左個老公就乜都要聽話，根本自私到仆街，唔岩就唔岩嫁啦。

你未讀完書佢已經會叫你生仔咖喇

千其唔好結婚
否則你一定後悔

唔理對方係唔係真係鍾意你
單係佢d屋企人都有排你受
先拍得三個月，就覺得可以跟佢一世？
有冇諗過有一日你唔鍾意佢
又或者有其他更好既人追你，你會點

仲有，條大陸狗係無撚係你角度諗過，完全自我中心，嫁左比佢將來係點，自己諗。

垃圾 嫁支那狗

3隻字 ON撚9
講完

完全無講過個男人家底

食屎啦 同支那人拍拖已經死罪

睇到內地唔洗再睇落去
內你老母，大陸支那呀！

嫁都白撚痴
3個月去決定all in一世
仲要睇牌面都未知佢究竟為身分證定乜
大男人到咁，自己覺得要結婚就求其搵個女人逼佢結婚？
有無擔心過最後你只係生仔機器、肉便器、老人院看護、洗衣機、電飯煲？

大陸人都分好多種。
非一線城市❌
非大陸重本or名牌大學畢業❌
父母係外來打工仔❌
屋企太窮❌

睇落佢屋企人 冇咩問題 佢同朋友一齊做工程 其餘我都冇問過 至少我宜家唔洗靠佢

三個月結婚？
所以話 2頭既女仔揀個3頭 中既男人
一定好多催婚情況
唔洗講大陸 近近地香港都好多
所以唔洗諗 立即分手就可以
催婚既唔會係好男人
你依加好愛 唔代表將來好愛 短短一兩年都唔建議結婚
仲話3個月？ 你了解佢味呀

最大問題係 佢係支那豬黎嫁

樓g點會俾大陸佬溝到

大陸人黎講佢就快30歲無結婚已經係本身好有問題，普通大陸人25歲唔結婚已經做剩女剩男level，成條村都會催佢結婚

第二，大陸男人果種本性大男人，唔係連登level，你係受唔到，佢地本性係覺得女人衰過做雞，全部都係生仔肉便器，你打工養佢係天經地義

第三，大陸老母一定玩死你，你做護士，準備養起佢地成家都得，佢承諾唔洗養你都唔好信

第四，哪怕佢而家乜都無提，將來一定係有身份證後溝過條比你更好條件的女，同大陸女人無分別

我識得d條件正常少少，思想正常，屋企有少少錢的大陸仔，就算毒撚樣都大部分比正常大陸妹mark曬，佢無女埋身要溝你，一定係有問題

再講，大陸男人唔係咁簡單，你到時分分鐘生過仔肚皮鬆曬先比人飛，仲要做單親老母，你就慘過食屎

屌你老母樓主

廣州

[長文慎入] 奉勸各位打算嫁比大陸佬既港女

你留我加你

你留我加你啊

一睇到內地人三隻字，即刻成篇文飛晒佢

有咩係到講喇 加咩TG姐

嫁大陸人

ck妹

乜撚野睇落無問題啊

依家幾多詐騙黨係成伙人作案, 人地集團式經營, 營造一個有錢家族出黎有幾難

廣州好多外省佬去嗰度打工wo。
btw 係咪拆二代

之前成日有新聞話大學生被人呃十幾到幾十萬, 心諗緊係佢地本身有痛腳畀人捉住先呃到

原來真係有人咁蠢, 仲有樓主做範例畀人呃結婚, 好彩樓主識上網ja

大陸人都有分好多種既
你話家底有文化有財力外國topu畢業做高層又唔同講法
鄉下耕田無錢無文化既又唔同講法

有猶豫就唔好結婚，真的。

？

大陸人，你真係諗清楚，出事身邊應該無人會可憐你，即使你之後真係好慘，條路自己揀

大陸佬等睇咩咩小三四五六

感覺似詐騙團伙, 呃結婚, 之後可能借名做犯法野, 最後樓主埋單

[長文慎入] 奉勸各位打算嫁比大陸佬既港女

咁巧合都有

咁你受佢溝果時唔諗清楚先?

支那蝗蟲 咪撚玩啦

未畢業，未出過去社會工作，未識過其他男人，未比過綠帽人戴...就嫁人，樓主之後實會後悔。識人3個月比人騙財，騙色，騙 HKID，就係唔抵可憐。富二代就另計。

對方有錢先結，雙方無經濟能力含得撚
至於結婚，唔會因爲結婚而無左你人生既

1. 大陸人
2. 一齊得三個月

因為男人唔講女人就會飛佢

同大陸男人結婚你會後悔

3個月講愛 廿歲人咪咁on9la 好彩你上連登 唔係無人屌醒你

富二代都可以偽造, 租架靚車話係自己嘅, 租間短期約嘅房又話自己嘅, 大陸人最叻偽造任何野...唔查根究底, 好難識穿

而家唔嫁，將來搵連登仔同你埋單?

咩省份呀，家境係點架

worst case 佢係狼狗，等時要你出黎做養返佢

記得嫁完以後唔好黎香港就得架啦

緊係做護士啦，仲後生，有大把機會，下個更好

睇到大陸已經唔想睇

有無人覺得樓豬個tone好中二
睇到我好尷尬

一手交錢，一手簽紙

支那人 不了

蝗！
68 歲就即刻結！
28 歲就即刻分！
完...

三個月、大陸喱
你唔好讀nursing啦，以你IQ畢到業真係害死人

正如上面個巴打講, 叫對方起香港買層樓, 落樓主名only, 對方做到再考慮都未遲

咁你又錯喇, nursing 要D蠢蠢地嘅人, 因為通常佢地會覺得自己難轉行, 肯死挨

nursing D醒目仔女好多都挨唔到, 轉哂行

三個月時間真係太少
少到連去知道對方嘅價值觀都未夠

呢啲男人唔好要了
分手啦

千祈唔好呀

讀完個副學士再諗啦 係可以一路行落去既駛乜急

人獸交犯法架

比大陸臭鳩屌

你嫁左俾佢就你都係畜牲,明明難得有好基因就自己上去溝柒佢,帶埋啲小雜種下一代黎香港搞埋我地下一代,你咪撚落返黎呀嫁左上去

G

一枝花
啱呀，擺吓啦

不了

貪你身份証要黎走資咋on9

你話佢靚仔有冇古天樂金城武咁靚仔？

呢個年紀做工程一定叫開/過雞

當你真愛唔介意佢屋企有無錢，咁佢有冇拖油瓶細佬/大佬？有既話第日佢兄弟結婚100%會屈你老公/你叫你送車送地送樓，你肯唔肯？

接唔接受到廿歲就係咁比男家迫生仔？ 接唔接受到同佢成個family文化差異？

除非佢大把錢，唔係根本所有大陸男人對一個港女黎講就係一個負資產既package

嫁咗就取消香港身份證，唔好累晒成個香港

同大陸人拍拖 死罪
快啲死返大陸做支那人啦

大陸狗,笑撚左

廿歲傾結婚都on9

仲要得3個月 又要嫁返大陸

[長文慎入] 奉勸各位打算嫁比大陸佬既港女

LIHKG @ Android

wy你做咩咁睇唔開

咪on9啦
淨係要我俾萬幾蚊佢家人己經想收佢皮

打申 絲打

擺明攞身份證

分手 你會搵到一個真正適合自己既人

屌撚7佢啦，大陸人

乜係AD nursing?

大陸醫院好差 完全無infection control既觀念
醫生又廢 見過大陸專科醫生都唔識 香港醫科學生Syllabus既野

大陸最吹捧就係商科 入醫既人質素都幾低

跟住又多醫鬧 比人屌起黎打 捉去除晒衫遊街

醫院又錢行先 有事無事都打drip倒水 收多啲錢 完全唔會有心機做

勸你唔好返去做護士 會頂唔順.

順帶一提 得連登堆On9仔先會想大陸醫生落黎執業 全堆文盲當正自己專家 去批評專業人士做錯

睇到大陸人已經唔使睇

on9即嫁，同大陸人結婚可以分一半身家

cls...
睇完第一句已經知唔好嫁即刻分手
樓主你仲可以諗埋下面果堆野唔話你On9 都唔得

你個肥婆。人地肯娶你咪算好lor。你貼錢班連登仔都唔會娶你

而家仲有香港女仔搵大陸人拍拖咁撚on9

你都戇撚柒鳩
三個月你咩都未楚佢個人
支那人同香港人價值觀差天共地
分手係最佳選擇

大陸人

你20歲人肯定未定性, 鍾意玩
到結婚後3年4年 愛情依家野好自然會變淡咗 你會後悔當初既衝動
同埋到嗰時 我100%肯定你會想離婚
你啱啱先開始3個月 當然係比愛情衝分頭腦 但我敢寫包單保證 以後你遇到個更吸引既男性 你會選擇離開現任
所以 無謂去傷害人 長痛不如短痛

利申: 過來人, 為咗ex做咗好多未來計劃 但一個唔該都冇 佢鍾意咗第個 但人地有女朋友 好L犯賤

分手喇

唔出來做野經歷幾年
結左婚離婚機會都相對大

大你八年大陸狗已經唔撚洗問啦，仲要識左三個月

先唔理係咪大陸人，你先得廿歲，心都未定，拖都無拍過幾次梗係會唔捨得啦，有時十年都未必睇清一個人，三個月你睇到d乜？

對方只係怕屋企人催而利用你完成佢既目標，係咪真心呢？結左又會催生仔，對方係大陸人一催你生仔，書你都咪使指咅意讀落去

過咗熱戀期先啦
依家你地睇大家乜都好
過多一兩年睇下會唔會嗌到拆天
成長背景唔同 接受教育方式唔同會好易產生爭執
價值觀唔易改
木門對木門 竹門對竹門係有一定存在道理

你比男友屌三晚就知應唔應該結婚

比人屌左味？

大陸只有騙子

咪撚玩啦

好揀唔揀嫁俾大陸仔

嫁比蝗？
儍的嗎

拍拖以結婚為目標，我唔係話唔認同，但係為結婚而拍拖，我未必完全苟同
押韻

得三個月真係唔洗諗,
一定放棄, 時間太短了解唔方深

分手啦
結左一定後悔

屌你老母支那狗都揀得落手
飛9咗隻支那狗啦

AD就算啦 無野好輸

香港同性戀未合法化

我同老婆當年都係一年內認識之後結婚，有d似你，我老婆都係離鄉別井，但就黎香港
我感覺無乜大問題，只要認為對方都係right person就得，但如果有一方未ready就免

chi na

即係要我入鄉隨俗，嫁去佢屋企。當然我屋企人對我好大期待，希望我讀完書做野，供養佢地，每個月萬幾左右

食撚懵佢地 及早止蝕啦

sorry for 1999 就返名校secret 問啦

佢係講佢自己既屋企人

大陸人？ 結左幾耐？

澳門人

分手啦on9,香港地你讀到上rn大把世界，識到nurse仔仔都70k/m啦，仲要條大陸佬做咩

我仲想補充點，你肯定佢大陸無結過婚？坦白講句我唔係好信。
仲有文化差異呢。

樓主係肥婆就去馬喇
冇人care😂

相差8年都唔係咩問題既
但係其它就係囉 太多問題

你宜家唔使靠姐 你讀nursing翻大陸唔係搵好多架咋
到時就可能要靠

相差八年 好多野都要磨合 但係只係一齊左三個月就諗住負托終生

我同男友都差唔多係差咁多年
但係覺得性格問題姐
年齡其實唔係問題
只係樓豬仲未做野 係人生階段唔同既問題

兩個字 唔好
三個字 唔撚好

絲打帶無睇頭先有個post叫唔好嫁比啲大陸人，佢話嫁到入去會比啲叔父輪大米

1. 對方28歲中國人 呢個年紀先黎結婚已經有問題
2. 正常黎講中國男人到呢個年紀應該點都有家底
3. 你前途值得搵個更好既人
4. 對方當你係提款機

睇到係大陸狗就直接負皮

內乜野地？
好親？

3個月講結婚

咪玩啦
講真三個幾月你連佢真面目都未知
何況未知第時相處得好唔好
你咁快就結婚你將來好大可能會後悔

況且佢真係愛你嘅話佢會等多兩年啦
佢咁急要娶你係咪要張身分證

絲打，唔好比佢說服到呀

sorry 睇到大陸人就stop咗

騙局黎，分手啦